海之戀廣告果位靚女係咪Heidi

係咪supergirl 入面既Heidi lee ?
感覺佢好高貴
Heidi 可以話係我地後生仔既女神

vlv

咩意思？
有冇巴打分享連登女神Heidi lee既日常生活照

圖？

同意Heidi好高貴
最憎啲大波妹好低俗好cheap

[img][/img]

有波 唔係Heidi

認波唔認人

呢層樓對住個垃圾臭海 狗都唔買

利申 agent

我淨係知道首歌好撚難聽

認Heidi 最快捷嘅方法